大圍三車房撤誤殺罪，庭外興奮高呼

沙田大圍去年11月發生命案，多名男子疑走到大圍一間車房進行刑事毀壞，扑爛車房內的GTR跑車，其中一人逃走時被包括車房東主在內的三人追截制服，男子及後死亡。三人原被控一項誤殺罪，但案件經多次提訊後，控方今向法庭透露，在取得死者的驗屍報告後決定對三人撤控。三名被告得悉後即時面露笑容，向到庭旁聽的眾多親友高舉姆指。

三名被告依次為涉事車房的東主陳穗豪（40歲）、附近車房東主陳宗達（32歲）和附近車房職員鄭智斌（29歲），控罪指他們於2018年11月16日在香港新界沙田大圍成運路非法殺死何善恆（42歲）。其中次被告及第三被告申請訟費獲批。

控方曾於早前提堂時指，案發當天有另外三名男子在首被告開設的車房損毀車輛後離去，但他們逃跑時留下死者在現場。三名被告毆打死者並將他制服，其間死者表示不能呼吸，惟沒人鬆手，亦有人再拳打死者。警方到場後，死者已沒脈搏或呼吸，兩小時後證實死亡。首被告在警誡下保持緘默，其餘兩被告則承認曾將死者按在地上。

【案件編號：STCC4603/18】
記者羅日昇

【大圍車房命案】控方取驗屍報告後決定撤誤殺罪 三被告當庭釋放

CLS

咁都無罪

黑鬥黑

之前仲有人吹到謀殺

有哂片都無事
無法無天

香洗法治係一個笑話

控方今向法庭透露，在取得死者的驗屍報告後決定對三人撤控

控方自己縮

執番身彩

真係執番身彩, 下次唔好咁沖動, 唔知個驗屍報告係點呢

驗屍報告係寫乜先?

如果係改謀殺就好笑

今次係撤銷控罪
唔關法官事

hi咗嘢？

真心問 控方自己唔告 咁其實仲關唔關個官事?

出來再打過

而家係香港真係自求多福

條撚樣偷車又真係抵死

但係佢3個太衝動

戇鳩仔，你估香港係大陸咩

可以不斷用其他罪嚟告。

睇見你咁無知，就真係好笑啦。

個驗屍報告講左乜
竟然勁到唔告

咁即係點
份報告寫乜
死亡筆記？心臟麻痺？

意外身亡?

食粒花生就谷晒火咁
小心爆血管

不如你重睇一次啦
偷車

大陸化？ 咁以後只要係對方犯錯在先就可以使用私刑？

哈哈，打死人都冇事(設計對白)

係呀！就嚟笑撚到爆血管啦。

你真係好撚好笑呀。

驗屍報告唔會決定佢係意外定人為
依D係死因庭決定

on鳩，誤殺最重判終身喎，可以保釋咩

搞車

連登法官就真係一個笑話喇

明明控方主動唔告 個個就上晒身咩法治已死果d feel
其實人地自己唔告係關唔關個官事?

一個假設性已知唔會發生既如果
純粹得啖笑吹兩嘴都令你咁大反應
真係唔好意思囉

刑事毀壞變偷車

cls 當庭釋放 背景有幾深幾條友

點睇都係自衛過當
咁都冇事

佢自己抵死，法官都話我地無罪，哈哈
而家心情好開心
會唔會道歉？會呀，我好內疚呀，哈哈哈

(設計對白)

可能take 左野

連法官都驚左車房佬佬

刑事關鳩控方事咩 做完每日一篇縮番入老母閪啦

繼續兜啦

屌你老母。

唔撚識嘢就衝出嚟柒，被人指証錯處，就係咁兜係咁兜

返去兜番你老母臭閪啦。

跑得太快，過度換氣，呼吸困難致死?

係都doj問題姐，關法官咩事啊連燈仔

睇咗做三國殺
我係咪太毒

咪喺 最憎啲人戇鳩唔緊要 仲喺度扮代表

好期待份驗屍報告講乜，可以令控方撤控

鬼唔知撤左控就無得告咩
講句笑就需要咁惡？
開口埋口話人戇鳩又盛
你精神有問題？

這就是中國

搞我架車？打撚死你個仆街
(真實對白)

點樣既死法可以同果三條友無關？
本身末期癌症？

知就唔會講埋啲柒嘢啦。

你不如話條屍返生，喺墳地出嚟報仇仲好笑啦。

唔戇鳩都唔會講埋你呢啲戇鳩嘢啦。

收皮啦，屌你老母。

中風

可能本身條友食左毒藥

你係咪搞人架車個死者班親戚
條友係抵打 死左係自己唔好彩

你見唔見到我句野係問句?
我就係唔知咪問 你上晒身咁做乜
你平時都好鍾意發瘟周圍咬人架?

咁佢咩事死先?

我退一萬步去諗 就算份驗屍報告證明到個死因與三人無關 咁係咪應該起碼告佢哋蓄意傷人 始終影到佢哋制服咗當事人之後仲繼續打佢喎

咁撚樣都無事？ 有晒片wo
人地透唔到氣 講埋出聲
仲唔係有心？

咁佢嗌抖唔到氣仲禁佢係地
咁都唔算誤殺？
除非你話佢真係心臟病發架姐

你都痴痴地
我要兜既話就直接發晒癲屌你老母話自己無錯啦 仲慢慢同你個躁狂友講道理？
我呢個講笑既假設係假設驗屍報告唔係有利被告會令佢地撤控而係更大獲改控返謀殺
當然依家佢地執返身彩個報告係有利
所以咪先話如果唔係咁就好笑囉
淨係識以己度人，有少少位就想衝入黎做判官

仆街，我路過架咋

我想知點解會知佢有講出聲

3條友落口供果陣自己講?

對唔住！

唔記得起底，原來閣下係波台狗。

同波台狗討論真係嘥鳩氣。

拜拜。

好多做爛頭卒既，點解要做爛頭卒？因為窮，點解窮？因為好多都有不良嗜好，賭仔無膽，咁多數都係濫藥，上左電，惡好多

真心想睇驗屍報告講咩

致死原因係窒息咩

驗屍只要證實同缺氧無關, 無致命內外傷, 咁點告誤殺?

律政司唔係法治一環？
家陣律政司有無合理解釋唔告先？
係咪要搵icac 查查佢？

係啦，所有唔啱你嘴型然後見到佢上過下體育台講過野就係波台狗

自知理虧都可以即刻大條道理退出討論，真係多謝晒，唔送啦喎

跑得太快心臟病 / 猝死?

會唔會出到黎比人尋仇又整多單

扑爛車同打死人分返開好喎
扑爛車走佬個時仆街死咗就抵死啫
依家咁都話扑車賊抵死？
咁佔中差佬打人都啱啦
濫用私刑都話啱

可能有隱患
DOJ睇完驗屍報告知道冇得告，死因唔係窒息/內外傷。
呢啲最終都要上死因庭
會唔會上完死因庭先決定用咩告？

係人都會死架喎法官大人
請問你哋幾時窩佢?
夜晚六點半
咁佢幾時證實死亡?
兩個鐘之後
咁關人咩~事啫?

講咗唔告 之後係咪可以再告？

若然真係跑得急引致呼吸困難
再比兩條友按係地搞到抖唔到氣窒息死
咁應該走唔甩誤殺
所以應該係其他原因
可能有本身有暗病
或者啪左野先去扑人架車
跑一跑d 血行得快OD 死？

無圖打佢老母

好似古代d死士咁自盡

律政司咪係香港法治一部分，睇返胡仙案律政司唔告都知香港法司其實都好兒嬉

咁個驗屍報告點講

即係控方唔告 都仲有方法可以令果3個人有罪嘅?

唔可以用呢條罪告
可以重新立案，可能用傷人黎告

老實講，如果條友有心臓病，跑跑下比你捉到，你打佢一拳，唔致命，但佢岩岩跑完心臓病發，就咁將條人命入你數，好似唔係好妥當

可能驗屍報告驗到死者有食過毒品
又或者酒精藥物過量
又或者突發心臟病

有片影到佢地打人又點 唔係話有條片證明佢打人有幾狠就證明到打人嗰下致死

同一件事可以用一條charge告一次

就咁睇你似柒左跟住扮哂冷靜唔屌返人

係律政司唔告 個法官無話無罪 你設計都錯曬

成篇文其中既重點係驗屍報告
但一隻字都冇交代就成班人衝出黎準備炒車

你係咪有病 ON鳩仔

好多人淨係睇標題

即係我想告佢傷人都唔得？
咁DOJ程序上有問題喎，唔係拎完驗屍報告先決定告咩罪會穩陣啲？

屌你老母
司法界最黑暗既一天

偷你老母咩

笑撚咗 點解你地而家又學埋未審先判既衰野
不過如果律政個邊唔睇驗屍報告而直接入誤殺都有d大意？

支那係咁， 鼓勵私刑，懲罰見義勇為，令人民失去互信， 唔可以團結反支共

唔得嫁
咁如果係咁咪即係等同一打甩左就俾你用其他charge無限復活

就小弟所知，依家只係holding charge, 即係未到正式審訊，嚴重案件為左避免個犯潛逃
都係先charge左上庭，再等律政司既legal advice
佢依家似係個legal advice覺得唔夠去所以withdraw charge

程序上正常要48個鐘內提堂la

刑事既控方咪律政司
唔到受害人話告唔告

香港地殺咗人都無事

殺人 都冇事

我印象以前睇過一個節目定新聞講
就算係心臟病發 如果係因為你既行為
引致佢心臟病發你都有事
所以點解唔好同啲廢老郁手
驚佢郁兩郁自己趁地淋就自己蝕晒章

係車房仔開心到搞錯法官同律政師
唔係我錯

9成9 hi左野

咁岀現呢種情況咪冇仇報？
charge左，拎完屍檢，發現係其他因素，就冇得告返轉頭

點解唔等驗屍報告就落charge

點知點解撤銷控罪
唧係自然死亡
三條友打到佢壽終正寢?

我唔覺有咩問題 試下佢三個扑撚爛你部跑車 你打唔打鳩佢？
點知佢咁廢死撚左姐

48個鐘要落charge，一係就放人。
黎唔切等岀報告？

拍戲原來係真

大家記唔記得有一單係佐敦定旺角一個泊車仔應該係俾啲陀地拉去個角位俾人打，拍晒片係咁打個頭最咪死咗最尾律政司都係告襲擊罪定咩，真係隨時有哂片反而無事。

咁可能係死於心臟問題

依加仲可唔可以再告佢地蓄意傷人罪

今次真係要戴頭盔出街

嘩，咁都得，可以行私形？

正式程序下
如果有prima facie
而且案情嚴重
係應該先holding charge
再攞legal advice去決定告唔告同finalize落咩charge

［情景題］試想像下
一個人殺左佢全家
係現場俾人拉埋
如果要等驗屍報告先charge佢，仲俾佢保釋出街（你預快都12個星期）
會唔會有涉及公眾利益同社會安全問題

我相信法律係公正

律政師

有班連登仔eq低到，一有咩事就話要打鳩人，打死人都岩，呢班人真係應該返大陸

刑事，即係DOJ唔告？

審死官劇情黎

唔可以 呢件事已經落幕 就算發現咩新證據都唔可以再告

正如 上次個老竇強姦個女 成班家屬迫個女講大話而打甩 最後發現係有姦 都唔可以再告 只能告佢教唆 唔可以再告有冇性侵

死者家屬私人告佢

心臟病發掛！

搞人架車抵打喎
諗下你條女比人強姦你都會打柒條友啦下話
定係要和理非咁企定定望住佢姦 再報警

本來係... 但呢個case佢係罪犯!
即係有個賊偷我銀包, 唔通我唔去追、唔去制服佢? 我又點知佢咁廢, 跑下都會呼吸困難, 心臟病發? 就算我知佢廢亦唔代表我應該放過佢, 如果唔係, 以後所有道友咪合法搶劫?! 追下佢死咗又入我數!

咁七警私了曾健超都得啦

錯！會係隔離求個條友：請你用套呀，求下你用套啦，嗚...嗚..

唔太認為條古蠱仔屋企有咁既閒錢搞
用埋好好葬左佢算啦

我都覺得死因報告係隱性心臟病之類
死亡原因唔係因為窒息致死

所以之前咪入晒去受

個驗屍報告啱啱我哋睇咗，講話死者係驗出大量冰毒，而且原因唔係因為打死係因為毒品令到佢猝死

係連登仔最憎嘅吸毒友呀

一罪唔可以兩審
但係咦家撤控，唧係未審（完）

啱丫
就算之後再告佢班屋企人老妨
都係告緊另一件事

有埋片 質多2野都無事?

律政師唔告。應該都唔係刑事可以告得入
如果係其他隱性疾病致死，佢做賊俾人捉引致病發，民事可以告得咩?

潺仔明

香港

走得慢學人做mk

古蠱仔
死道友

結論。。。

咁傷人都冇？
拎晒士吧拿喎

垃圾連登狗咁都炒

咁樣扑人架車都冇事？
擋風玻璃碎哂喎

唔可以偷車
可以搞人車?

真係無法無天

戇鳩仔

有句說話叫先撩者賤
你唔搞事 無人會打死你
2邊都有唔岩啦
不過的確係整死左人
咁都可以甩身 真係

律政司告錯罪，咪撤囉，同尋日吳文遠一撚樣，律政司告錯襲擊對象，當庭無罪釋放

痴線 鼓吹圍毆？

應該類似啦, 總之唔係佢哋直接做成!
頂多告傷人

你睇乜野架屌

會唔會係為黑驚殺的士佬鋪路

吓，條友話抖唔到仲要砸住，另一個仲要打鳩佢個頭幾拳
咁樣都可以無事

冇交替控罪？

打死人無事講錯野坐監
都係想快d 接軌

甚至乎驗到啪過藥或者好多酒精
連律政都覺得好易打得甩就索性唔告啦

兩件事都唔同
吳文遠果單係day1個vtm已經錯左
但個offence就未必錯

審到去appeal court先甩
因為據我所知呢d政治敏感case九成有legal advice

但呢單係連charge都未定好
拎完advice 唔去
其實又無人有野錯，反而唔落charge個問題仲大

打撚死條友

點解呢個官可以咁判?連輕d既罪都無???

就算私人告都會睇份驗屍報告
律政直接撤銷控罪, 份驗屍報告可能寫住條友係隱疾病發致死, 嗰三條友唔係近因, 甚至乎驗到條友啪完丸, 自知告唔入

肯定條友有隱疾
如果咁都告得
唔通我講句屌你老母，你心臟病發又可以告我誤殺咩

縮後一格

btw 呢個post又見到有幾多兒登仔連「控方撤銷控罪」都理解唔到

我係殺左人，但我好開心

冇告其他淨係告誤殺?
同埋誤殺係咪冇交替控罪?
有晒片入傷人應該好穩陣

屈dee好波

私人告可以告傷人？

究竟驗屍報告驗左啲咩出黎？

你去睇下人台灣先啦雖然香港都就玩完架啦

理論上可以
實際上DOJ有權接手私人控罪
而且呢壇嘢DOJ撤銷得, 法庭基本上唔會受私人告

屌奶星咁都無事 大難不死必有後福

執業律師黃國桐昨日接受查詢時指出，三名男子襲擊一名男子，致令對方昏迷，最後不幸死亡。他相信三名男子隨時有機會被檢控誤殺罪，甚至也有機會被檢控謀殺罪。他又稱當然仍要等候驗屍報告結果，如果事主原來患有先天性心臟病，在過程中不幸因病發而死，這樣涉案人士可能被控誤殺罪名。

當日新聞

九成驗屍報告有講至命原因，

咁關腥講法治喇啩？？？

On撚尻

最撚好笑係屌埋個官同差佬。。。

殺完人都無罪釋放

咁如果份驗屍報告寫明條友吸完毒, 係毒品致死呢?
咁都照告先係on9囉

俾足錢所以唔告？

導遊胡彥南和領導劉洋被香港律政司以誤殺罪起訴，2015年10月22日開審，主任裁判官羅德泉指需等待毒理及鑑證化驗報告，兩被告還押監房。[20][21]

2016年2月3日續審，由於法醫報告鑑定苗春起死於心肌栓塞，故撤消誤殺罪指控，改控領隊劉洋4項普通襲擊罪，劉洋當庭認罪並批評「律政司早知道不是誤殺」，判監3個月。[22][23]同月入獄服刑[24]。

另一單

以我有限既法律知識，所有刑事案律政司唔告就唔會入到法院審，所以唔會入到罪

想知驗屍報告有幾不利控方

所以死因應該唔關抖唔到氣事。
最多告襲擊

檢控唔撚係法律/法治一部分？
連登仔ge法治得個官？

仲有私人刑事檢控呢?
不過好似律政師有權stop你

Then?
如果份驗屍報告寫明死因唔係窒息致死或者被襲致死?

係, DOJ有權接管所有私人刑事檢控
所以呢壇嘢DOJ決定唔告, 私人都係唔洗諗

當街殺人無罪

如果？

一家大細俾人捉哂, 仲告, 不了 (設計對白)

依幾日啲官判案反映左香港司法真係垃撚圾
殺人唔洗坐既又有
Hit n run想撞死人罰9000既又有

驗到死者體內有毒品

而家事實上就係DOJ睇完份驗屍報告撤銷控罪
咁好明顯份嘢係寫咗啲嘢令到成件事一定告唔入
不過兒登仔知識都係差啲架喇

誤殺罪呢？ 無謀殺都誤殺啦

想知可以有咩原因一定告唔入, 有冇例子
大佬死咗人喎

美軍執勤果陣都當街殺人架

會唔會係打之前已經死咗？咁所以變咗打條屍

痴線，律政師對政治犯就窮追猛打，對謀殺犯就話撤就撤

香港法治已死！

參考九品芝麻官

有無見過差人制服個犯，將個犯壓在地上，差人成個人跪落去，個犯叫到好辛苦咁，咁差人係咪應該縮手呢？如果你幫手制服個犯，佢唔知點解暴斃咗，係咪一定要告你呢？而且有驗屍報告，死錯人嘅機會應該唔大啦！

不過連登仔應該只係識食花生同埋做鍵盤戰士，唔會識幫手在街上制服犯，希望你地有一日比人搶嘢比人打，大家在旁邊食花生咯

攪錯 禁到佢死左都冇事

死因囉
e.g. 濫藥致死

自衛殺人都無罪架

毒撚啲邏輯真係好有問題

呢兩條友殺人

同呢條友殺人

個結果都會好唔同

睇兒登仔講法律真係好笑
個時大把9upper話係謀殺
依家連誤殺都告唔入

香港法律真係世界級弱智

on9 負評出黎講兩句啦 講乜都唔通架喇
三個圍一個仲㩒死人

毒撚撚有膽咩, 即時撒罪都得

「三名被告毆打死者並將他制服，其間死者表示不能呼吸，惟沒人鬆手，亦有人再拳打死者。」

65歲的士司機陳輝旺在6年前懷疑被警方使用過分武力拘捕，導致他頸椎移位，入院後因四肢癱瘓引起併發症，留院期間死亡，死因庭日前裁定司機不合法被殺。

: 你再係咁, 我死俾你睇㗎
: 哦
: (用身體攻擊硬物)
: 條友自殺㗎咋, 誤殺都告我唔入, 嘻

笑片劇情嚟嘅喂

兒登仔勁過法醫同DOJ
點只50k呀 FG 1M添啦

死者聲稱自己抖唔到氣啫，比人圍係人都炸死架啦，不過佢今次求仁得仁啫

以我有限法律知識，得民事同刑事，所有刑事提告人係律政司，罪成有機會留有刑事定罪紀錄，即係大多數人理解既「有罪」，而應該只有刑事案會有監禁既刑罰

民事就係私人提告，判刑多數只係金錢賠償，俾法庭判為理屈既一方唔會「有罪」而只會有責任彌償提告人

私人多數只可以通知警方或律政司對方可能犯法，同埋提供情報，告唔告完全取決律政司。情況好似梁震英案，有二五（私人）向老廉舉報，老廉第一輪判斷證據夠唔夠，夠料就提建議俾律政司，然後律政司再自己決定

但因為死者打爛人地部車先
三個人係為左捉疑犯先制服佢 所以襲擊都未必告得入

周凱亮點毒撚你點解釋？

司法 執法 立法 三權分立
執法唔告應該唔關法官事

利申：尻up

據知，驗屍報告指發現死者體內含有毒品。

哇屌你老母成家人都重量級
尤其是拎住碌柚葉果個 話被告無整死人真係唔多信
定係俾左一筆錢死者家人私了呀?

咁都冇人司法覆核？香港已死

應該係「一罪兩審」嘅問題？

香港連殺人都無事坐都唔洗坐下，錢又唔洗賠，唔怪得呢家日日砍人啦，香港已死

台灣最少都要坐下監，賠下錢，香港？當場放返出黎，好野

Hi左野

好多單警察都高調拉人，之後就無事

除非示威、暴動、港獨

咁係咪傷人罪都唔告？

死左仲可以告返傷人？

如果報告話死因係心臟病 咁咪無得告囉 好簡單

驗屍報告寫乜，如果同呢三條友冇關，告唔到

食飯屙屎嗰時病發 同 俾人圍嗰時病發
都係一樣處理?

睇嚟香港頂包, 控方變被告, 老妨不遠矣

【毆斃泊車仔案】
【本報訊】九龍城代客泊車男子上周日疑遭人毆打致死，警方事後拘捕兩名懷疑涉事的死者行家。兩人原被控謀殺罪，昨於九龍城裁判法院提堂，惟控方昨撤銷其中一人的控罪，而另一人則改控傷人罪。據了解，兩人並非片中人，而被控傷人的被告案發時只是負責打電話召喚其他人到場。

又係捉唔到
逢親有哂片，第一時間就又拉又記者會盛，最後不了

好多原因，包括突發性心臟病發

條友體內驗到有毒品
依個應該係死因

宜家撤消左唔告誤殺..係咪唔可以再告其他野?
明顯禁住係地下狂打

睇戲多數係話控方比人兇或者威脅
嚇到你唔敢再charge

一定係果幾條友打死佢嘅
一定係司法不公
連登仔話ok就得架啦!

agger唔係咩事都無啊,有撚晒片

驗屍報告指發現死者體內含有毒品-<毒品致死?有冇咁易

有驗屍報告先再講啦
一陣又炒車

控方係差佬

即係份驗屍報告無肯定結論

連登仔話ok就得架啦!
幾時到你出聲?

偷車

下 刑事黎架啵 控方唔告警察唔洗告？
就算死亡報告證明唔係佢地誤殺
傷人罪呢？ 刑事可以控方唔告就得？
利申 鳩up

如果無致命傷痕，體內有毒品，仲點告誤殺
唔通話打佢一拳令佢毒品攻心而死咩
照告實甩硬
不過唔告襲擊同傷人就真係唔明

個受害人都死埋 無證人

點樣可以合法殺死

被告保持緘默

只係話制伏條撚樣喺地下，無攻擊行為

條片法官可以唔接納為法庭證據

所以我一直都追問緊究竟咩事會決定唔再告佢地

差佬查完pass俾DOJ告，咁DOJ咪控方囉。點會差佬自己告

殺人呢啲刑事
咩叫人地告唔告唔關你事

得哥倫比亞同墨西哥啲毒犯
可以周街殺完人, 比錢警察比錢個官比錢屋企人叫佢地唔好告

刑事邊有得私了架 唔告都會講原因

就算毒品致死 佢地三個襟住死者傷人都係事實 而且仲有曬片 點都唔會完全唔告佢地傷人掛

死者可能一早死咗，你打條死屍唔通告你誤殺謀殺咩，用下腦啦垃圾連燈仔

咪就係囉 完全唔明白點解唔告但又冇原因

小學雞邏輯？
最後打到/壓住死者所以就係佢地殺？
如死因唔係窒息/同外傷無關，咁告乜春謀殺/誤殺？
最多告傷人

連登仔真係世界級，無野好講

但係條片襟住佢果陣仲爭紮緊 唔通屍變

姑念初犯，不予追究，叫你的兒子以後唔好再犯啦

睇片準確過驗屍，連燈仔又一技能

呢個post証明好多人都係支持人治多過法治
真係得啖笑

打仗 行刑 安樂死 個啲咪合法殺死囉

入黎就係想知尼個問題大冇人悉識法律

重點係 刑事點解話撒就撒 唔係civil 啵
咁我殺左人係咪控方唔告就冇事？

係

咁講...即係死者就算無比人濕幾拳踢幾腳...都會係橫屍街頭？

香港變左打死人都可以無事？

咁你驗完屍，個死因唔關事啫
實際上三條友都有打人啊

的而且確律政司話唔告就唔告
你有能力令律政司做呢個決定就得
你睇下689同胡仙

先撩者賤
又唔係為公義
條友抵俾人打喎

唔通左膠大愛講道理呀？

係咪私下用錢解決

用下腦好無，假設死因唔關佢哋事，咁告佢哋乜？打死屍要告謀殺誤殺？

新聞話警察黎到個人仲未死, 仲叫佢地幫手制服佢, 咁可能死者唔係被打死或焗死既

片得果幾十秒
你肯定果幾個人係死者致命因素？
你覺得果幾個人有能力令法醫亂改死因報告？

下次見到人犯法，唔使審，打撚死左佢先

唔係致命死因啫，但有傷人喎

疑犯因內疚閉氣自殺

樓上咪有巴打解釋左
同一單案唔可以用唔同罪行告兩次

控方係睇左驗屍報告先決定撤銷控罪

驗屍報告可能發現左一啲嘢，令到不能斷定死因係由三個人造成。疑點歸於被告，今次無事只可以話好彩，但都還押左三個月。

即刻同法官講
咁唔告誤殺，告傷人丫唔該

街市買餸講價呀？

禁住地下個陣 死者仲識大叫不能呼吸 而死屍識講野既？？
我冇質疑份驗屍報告，但三人的確在捉死者個陣狂打，唔係死因啫，但打人無罪？

外傷致死驗得到架，唔好on9啦

咁所以咪徹銷誤殺罪lor，無話唔告打人

屌你 咁咪放咗下次再告囉
今次冇落傷人charge 嘛
咁咪要放囉

巴打你個名

諗起審死官

無得搵第二條罪告

So sad

原來你係驗屍官

屌你地閱讀理解係咪拎f架

但是上面都有案例可以改控罪告

蘋果：//據知，驗屍報告指發現死者體內含有毒品。//

哦 原來人死左仲可以爭紮 明白

你返支拿住喇 你果套岩支拿人

可能條屍死亡時間是一年前？即佢地打死既係zombie?

連登d廢青咁7
第日係大灣區唔知點生存

點解可以前面第一頁就炒車炒到13頁都未停

凡被控告可公訴罪行的人已被交付審訊，針對他的公訴書，可包括任何罪名以代替或增補他所被控告的罪行(他是因該罪行被交付審訊的)的罪名，而該等代替或增補的罪名所根據的事實或證據，是已在任何書面供詞、根據《裁判官條例》(第227章)第80B條送達被控人的任何文件或任何根據該條例第81A條接納為證據的書面陳述內披露的，並且該等罪名是可合法地合併於同一公訴書內的。 (由1972年第34號第5條修訂；由1990年第6號第3條修訂)

死人至坐三個月 已經坐少了很多。

9up佢地都坐左三個月，索性改告傷人
賺左唔洗留案底

果兩條友賊眉賊眼 本身都唔係咩好人啦

有冇巴打識法律可以解釋下
點解呢單case律政師唔改落傷人？

死者Take野

照睇係條友既傷無明顯導致死亡既原因，再加埋體內有大量毒品，令到控方覺得就算告都多數告唔入。

香港法治已死

係佢殺就話，唔係佢殺，三個只係打
佢心臓病/OD/醉左/暴斃又要入佢地數？

以後有人偷野可以玩私了

有冇順便喺庭外響埋朵，大唱「沙田一向我大曬我玩曬，x x掌管一帶」

宜家連登仔用外貌判罪

個人仲郁都係屍
彊屍d friend ?

做得車房好人得去邊？ 加埋個樣咁撚樣

我都想搵番果個post.
有條友話入硬謀殺。

其實份驗屍點寫?
可以寫到律政司唔敢告呢?

間車房執咗未？仲有冇水魚去幫嚫

支那係高壓控制人民，唔比你亂講野，唔比你睇外界既野，唔比你聯群結黨，邊個敢做出頭鳥就死，搞到你想反都冇人陪你癲
私刑鼓勵人民靠自己去維持公義，你睇完全依靠法治既香港人都唔見得會團結反抗，因爲大家慣左社會有個保護你既制度，見義勇維依d野唔洗你出手

值得重溫。
原來有人一早推測心肌梗塞就咩都告唔入。

點解係傷人？只係制伏賊人禁佢落地

老實佢話你on9語氣係重左，但你仲要死撐真係好on9

On9 無腦，靠人民去維持就達到公義？哇咁全部女人都要去死，因為代表大多數既連登仔覺得女人係雞係公廁

Thin Skull Rule啱唔啱用？

刑事控方咪即係律政司，咁點會唔關控方事呀屌你你搞清楚咩係刑事未呀

【初二開年】壓價不遂 牛頭角奇女子大鬧花店 掃場摧花揮摺櫈

幾時到呢條癲婆受靶？

承讓 承讓

恭喜 一早話條友抵死

上面第一個reply講緊團結反抗喎
你搞到個完全民主社會返黎當然要法治
但一個人由細到大既成長環境講緊唔可以用私刑要信奉法治
有事法生報警先，唔好輕易出手，唔可以未審先判
依種人可以團結反抗政府真係得啖笑

好似話死者平時小做運動又冇練開跑所以死於自然
不過認真呢單野如果告入左又好似對佢地3個唔太公平，但又真係佢地3個間接令死者死左，所以都有小小矛盾

痴撚線

唔洗入去坐, 不過小心俾天收

首先佢一開波告左誤殺冇得一樣告唔入就轉告第二樣，退一萬步當時未出驗屍報告所以果時直接告左誤殺，所以你退多十萬步都冇用，有得退一萬步改變做法，我諗直頭冇呢件事發生啦

就係個老闆太好人
所以間車房先會比人攪

驗完屍發現死因唔關打人事咪撤誤殺囉

唔係想幫個道友
但老老豆豆
睇返條片 死者當時話透唔到氣
有條友仲繼續打多幾拳 叫佢唔好郁
三條友咁樣大石壓死蟹
咁樣都叫死於自然？
雖然我覺得道友係唔抵幫
但咁樣比三條友壓死就死左
咁都叫死於自然？

咁我吉分別向兩個人吉一刀 同一位置
強壯個個捱得住無死
廢柴個個吉一刀就死
咁係咪又係死於自然

我只不過覺得有d奇怪
不過我地又睇唔到更多既證據同證供
控方點決定 官點判都唔到我地控制

咁個真正死因係乜野

呢個老闆係隔黎車房
你有無睇過篇文章架？

冇背景會開車房 唔好講笑啦好人

又一個超能力驗屍官
睇片就知條友係壓死
驗都唔洗

點解咁都可以撤銷控罪。。。

今日係道友最黑暗嘅一日

有哂動機修人都可以無事,同大陸一樣
整死佢唔留活命可以唔使賠

係囉係囉，起碼都告返條鞭屍罪啦

#曲線要講明

危駛都係罰九千同停牌姐

死者驗屍驗到冰毒......
死因應該唔係因爲外傷同窒息先會撤

謀殺/誤殺罪成立與否剩係睇動機？
驗出黎既報告完全唔理？

認真問 乜刑事罪行可以控方話唔告就唔告架啦咩

From

刑事檢控
香港的檢控工作是由律政司司長全權負責。應否對某宗案件或某類案件提出檢控，是由律政司司長及代其提出檢控者決定。
在檢控案情嚴重或複雜的案件或涉及艱深的法律論點的案件時，警務人員及其他執法人員可向律政司司長或律政司刑事檢控科的政府律師徵詢意見。律政司司長在決定是否提出檢控時，會考慮兩點：第一，是否有充分證據支持提起法律程序？第二，如果是有的話，提出檢控是否符合公眾利益？在作出決定時，律政司司長無須受制於行政部門的任何指示或指令。
實際上，簡易層次的檢控工作大多涉及簡單的案件，可由警方或其他調查機關處理，無須律政司司長特別介入，而且所有上述案件均在裁判法院經由高級法庭主任代律政司司長審閱。

以後可以兇鳩d客
我殺過人

不如你講下刑事案控方係邊個呀
做左english builder未呀細路

果幾單係有問題，咁等於今次一定係放生？
無直接關係架喎

有個案例條友推左對方埋牆，個人原來天頭骨特別薄，一撞就傷左個腦死埋。法庭最終都入左佢誤殺。呢單係好經典既案例

錯手殺左人都無事 但一去到屌政府同搞水貨講港獨就坐幾年

監生打死人
好慘
死唔眼閉

上面班連登法官/影片驗屍官令到人好燥底

點解要信佢？ 嗌抖唔到氣就放手 佢轉手拎舊石爆你頭 到時比人爆頭果個又比人笑戇鳩

From 蘋果

毒理報告指發現死者體內含有冰毒

係控方自己唔告關法治咩事 你都係一個香港嘅笑話

道友如果自己喺屋企毒發起而死就話姐。而家係三個人恐嚇+打到佢個心臟負荷唔到，果三個人完全係導火線喎

開左先列,攪人車可以打死佢無事

開左例，隊完嘢撩仇人隻dup，OD左人地都要坐

條友仔又眞係抵打嘅

連登仔: 唉 無得睇人仆街

我覺得唔會囉
古惑仔邊有講義氣架

死得好！為環保出一分力！好波！

呢個post轉撚曬風向，當初出事班連登仔明明話人好撚無辜

死者九成九都係啲MK躝坦

但其實可以唔告？
死左人喎 我殺左你 你老豆老母唔告就得？

d廣告真係應景

認真點prove

連毒理學師都出現了
外傷，驚恐情緒引致毒發
反而唔洗考慮係咪超出lethal dose

真係大開眼界

禁住黎打
打落地都唔判誤殺？

打係有錯

但直接將打人=殺人仲撚有錯

天道

打到佢死左唔叫殺人

外傷致死有得驗架
讀下書啦唔該

打撚死人都可以沒罪 香港已經大陸化

講漫畫角色
試下現實咁樣同個官講
你估做戲？

你境界太高，我未明白到，sorry

打到佢嗌救命，之後佢就死左。嗯一定係佢原本會係依個時間準時訓低，而唔關外傷事

咁都叫做打死人？

如果有個人畀我嚇到佢爆膽死咗，算唔算殺人？

你啱，我覺得你唔考返個法醫真係哂左你咁既人才

死者應該有吸毒
道氣一過唔到就死得

可能俾人打到心臟病發

在取得死者的驗屍報告後決定對三人撤控

如果撤控真係關驗屍報告事
可能驗屍報告發現死因同捉佢嗰幾個人無關

Eggshell skull都唔夠照
乜撚野死因 好想知

個官係冇機會判

你睇電影睇到傻撚左呀

驗屍報告內容都冇報出黎 你就可以知致死原因一定因為係打人
仲厲害過法醫

吸毒死過勞死放假死加人工加假期加福利

份報告係咪就咁寫左放人兩個字

真係吸左毒

報告好人似話死者體內有冰毒

存心玩嘢扑爆人玻璃,直接打撚死佢咪算仁慈
俾我捉到偷我單車條仆街我會夜晚去佢屋企放火

咁律政司唔告梁振英呢

點解有咁多人講法官
唔係律政司話事咩
定係呢招叫五毛轉移視線大法

抵啦走去打爆人地部車唔洗還咩？比人打死雖然不幸但絕對唔抵可憐囉

屌你老母樓主點解唔用source標題？ 要自己寫過？
你老母內文又cop啲唔cop啲想點？

新聞講咗，驗再死者有吸毒。

毆打都唔洗告，香港法治

有人認同無罪先恐怖

無啦啦唔會打人部車

打撚死人都可以無罪 香港仲有無公義

振東車房花王九！

more

連登仔

Doj on撚9唔關法治事？

上面成班屌法官屌無法治做乜鳩呀
依加係doj睇完驗屍報告，份報告證明唔到死者係俾人打死呀
咁點charge佢地殺人呀香港玩疑點利益歸於被告咖
至於會唔會轉頭告佢地傷害他人身體etc就唔清楚
成單野係doj一開始就淨係charge 左誤殺無charge其他罪咁未放翻佢地出嚟囉

睇下新聞個驗屍報告先啦 有醫生唔信 成班連登法官 on99

香港地 有錢人當道 無法無天
法律面前 窮人含撚

中二癌睇英雄片上晒腦

據知，毒理報告指發現死者體內含有冰毒，亦不是窒息致死。

連登仔都痴撚線
道友都幫
仲記唔記得邊個無啦啦扑人架車

有時d 野就係咁
所以唔好係街同人郁手
你點知會唔會一拳打到佢腦震盪
打到佢傻左或者就咁ham 撚左
成年人就係要為自己做既野承擔責任
好多野係話唔埋

啱啱CCTVB已經話, 死因報告顯示, 死亡原因非襲擊致死.

如果你唔打佢一拳 佢都會跑到心臟病死 就係無罪
如果因為你打佢一拳 導致佢心臟病發 跟據eggshell skull rule 一樣有罪

無啦啦啦啦啦啦

你繼續訓街啦

可能三條友打佢並非致命唯一原因
可能hi左野先去踢人館，逃跑個時呼吸困難時猝死

差佬A:果度有兩個人打架喎
差佬B:道友黎，由佢地打死，橫惦都告唔入架啦

係係係，我訓街。
啱聽無？

毒品同心臟病類比有問題
毒品致命主要係睇有無超過lethal dose
係劑量問題，唔似心臟病可以受外來誘因激發

人地睇完死因報告 控方自己縮
成班child登仔乜都唔知就係咁司法已死
香港有依班無腦既細路就真係已死

一向話左要打就打撚死佢 依家打死人唔犯法出街終於唔洗就住就住

正。。。殺人放火金腰帶

現實係 你只不過係連偷你單車都唔知係邊個既on9new

你既智商都係一個笑話

好出奇咩 香港喎

擁抱法律 法治制度係好
喺呢件事入面最後呢3條友法律上冇罪
但你同我都知有時法理上冇罪唔等如道德上冇犯錯
我唔係話怪現時法律制度 佢已經係近乎最具保障
只係覺得冇需要為呢3條被撒罪而要歡呼同開心
我唔係大愛左膠 我都認為嗰道友係抵死
但個道友冇俾佢地捉到既話係有可能唔使死
佢抵死還抵死 不過呢3條友喺道德上係有責任

其實你柒左就深潛啦 傻西

咁你應該睇埋R v white (1910)
呢單野重點係causation

成個連登又炒車
道友搞人地啲車比人打兩下毒發身亡
天都唔幫佢

佢地只係標題黨，亦都無智慧作比較深入嘅分析，只可以乖佢地父母生得佢地蠢，做下等人就啱架啦！

屌你老母

控方縮得咁快， 我懷疑中冰毒急性心臟病死
而果3 條友無一下係致命

心臟病發feel到呼吸困難咁， 好正常

大佬一陣唔打柒佢
車主一陣叫佢哋賠錢
講緊可能賠幾日人工甚至更多

屌還屌唔好講人地屋企人好心

其實會唔會係嗰三個車房佬唔gur一條友
鍾意叫人幫手帶埋果嗰友條打爛車
跟著打柒佢
畢竟好多車房好多有背景

純粹鳩up，請勿認真

條友有吸毒？所以告左都因為呢點告唔入決定唔告？

Bin

睇新聞話唔告,可能冇打鬥傷痕,同埋個毒友搞人架車先

入面有講，本港法律第221章《刑事訴訟程序條例》第101條訂明，一般市民有權進行拘捕， 當中第101條第2款訂明「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人」，而「可逮捕的罪行」是指由法律規限固定刑罰的罪行，或根據法例對犯罪人士可處超過12個月監禁的罪行，常見罪行如謀殺、強姦、毆打，導致他人身體嚴重受傷、盜竊、縱火等。
刑毀好似最高可以判十年，所以有公民逮捕權

雖然有可能係死者本身身體有問題，但係始終死左人，脫左罪好心就謙虛低調少少啦

打撚死人都唔洗坐

不過嗰陣佢話透唔到氣 救命

三個人仲係咁打佢

其實啱，扑車條友有機會走得甩，有咩事大不了破產
人地做生意嘅因為你條撚屌行過扑兩扑要賠錢/倒貼
法律從來都制裁唔到呢啲人，條友抵撚死架

點解唔直接搵人打柒佢，要兜咁大個圈

問題改變咗！

化驗報告指 死者身上有毒品
係咪引伸 吸毒者 若爭執而死
對方連誤殺都不是

相當於：
你吸毒，抵你死！
死於自然云云

誤殺也不成立
對方不可能知道你有吸毒......

衰啲講做生意嘅要貼錢整番部車俾人
條道友行過黎扑車接近唔駛成本
法律呢家野最保障到嘅就係啲乜都無又走去氾法嘅撚樣
考慮下個道友嘅值搏率
俾人捉到仲要有皇家飯食，值頭益左佢

你係事主，你信鳩個啱啱去你車房搞完事嘅道友
你一鬆手俾人執起舊磚扑爆頭咪呢世俾人改朵做傻強囉
爆完頭唔好彩嘅腦出血分分鐘死嘅係你

你個回覆係一個弱智

真心問 控方算唔算法治一部分

當初柒警唔係有片咩？
差佬朱個段無片咩？
咪又係想甩身
而家呢個仲要係黑社會廢物，小一個係好事！
仲有！
佢既死因根本係兩個同黨做成，如果同黨無走左去，3打3邊個贏都未知。
但係佢信黑社會講義氣，咪抵死囉，到而家兩條契弟咪一樣攬緊女屌緊閪，有出現咩？

屌你老母弱撚智
報告咪話無致命傷 打死你老母個閪咩
猝死呀

你真係好撚天真
人講你就信

護航撚最撚好笑係吹到好似睇左份報告

香港人最精彩就係花式維穩

係咩？呢啲傻鳩死左都有人可憐？

睇完段片當自己法官 先最好笑
判唔岩心水就法治已死

上面話可能有兄弟會幫佢覆灼
笑死我

當年單益豐大廈水箱藏屍
個凶手一樣無罪釋放啦

doj居然會縮？
個報告有咩咁把炮呀有哂片行兇都無罪

咁都繼續告就真係為告而告

連謀殺個謀字點解都唔識就叫人用呢個交替控罪，班細路真係癲撚左

上面傻閪
ugl政府無搵獨立律師 又係佢講大家信
潛建唔告自己又係佢講你又信
同馬屎坑一樣我話ok就得

First place first
點解個道友去扑人車
唔扑之後所有野就唔會發生

喺大圍車房打屎人响"包膿"嗰朵，一D事都冇，不過最好唔好打D咁出名㗎啦

可能做野前食左狂戰士藥
攻擊力＋100
可惜體力得番1

就算唔係誤殺

三個打一個都無野要告 ?

查下個車房老闆背景 睇下邊個字頭既 ?

on99 , 咁 律政司唔告 689 , 4喺你眼中都覺得無問題啦

依個世界有官商鄉黑勾結架 , 你唔係咁撚柒天真呀 ?

樓主特登cut走死者體內有毒品既篇幅
就係想引連登仔炒車

所以連登仔又一如以往咁炒車

見到兒登仔d comments就知要移民
IQ都唔知有冇70

逆轉人生
唔好咁快放棄。

你真係乜都撈埋黎講

依幾條車房仔又有乜咁把炮律政師要縮呀

屌那星班友好似樓下啲公園啊伯咁
「哇 咁都唔告 好黑暗」
人地都話睇咗驗屍報告先決定唔告 會唔會可以先諗吓點嘅睇完會唔告？
屌你我都知上黎up兩句唔洗本 唔識唔係罪過
但屌你好心睇下下面啲回覆先再屌啦
到依加仲覆緊法冶已死

條友刑事毀壞

唔係細路偷粒糖

冇人睇新聞?死左條友體內驗出冰毒呀，道友抵撚死啦

道友唔抵幫啦

連登係唔係廢老入侵？

講到明條友吸過冰毒

引致突發性心臓病

表面冇致命傷癢

誤殺都冇?
律政師要上訴喎
一陣下次又黎打死人都冇事